msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 1970-01-01 00:00+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: mask-network\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-13 23:57\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mask-network\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 468872\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /[DimensionDev.Maskbook] develop/packages/mask/shared-ui/locale/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 944\n"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/WatchTokenRequest.tsx:99
msgid "(the name is set by the web site)"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:273
msgid "{0} available"
msgstr "{0} 이용가능"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/AutoLock.tsx:37
msgid "{0} Mins"
msgstr "{0} 분"

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:20
msgid "{decryptProgress, select, finding_post_key {Mask is finding the key to decrypt this message. If this last for a long time, this post might not be shared to you.} finding_person_public_key {Mask is looking for the public key of the author...} other {Mask is decrypting...}}"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:48
#~ msgid "{encryptMethod, select, image {Image} text {Text}}"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:116
#~ msgid "{recipient, select, e2e {{shareWithNum, plural, one {1 friend} other {# friends}}} public {All} self {Private}}"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:115
#~ msgid "{shareWithNum, plural, one {1 friend} other {{shareWithNum} friends}}"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:115
msgid "{shareWithNum, plural, one {1 friend} other {# friends}}"
msgstr ""

#: dashboard/components/BackupPreview/index.tsx:229
msgid "{walletLength, plural, one {# Wallet} other {# Wallets}}"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/TransactionRequest.tsx:236
msgid "<0>Granted to </0><1>{0}</1>"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileTabContent.tsx:479
msgid "<0>Powered by</0><1>Mask Network</1>"
msgstr ""

#: popups/components/TransactionPreview/index.tsx:186
msgid "<0>To</0>: <1>{to}</1>"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:159
#~ msgid "12-word mnemonic words are used to recover your persona data."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:159
msgid "12-word recovery phrase is used to recover your persona data."
msgstr "12개 복구 문구로 페르소나 데어터를 복구할 수 있습니다."

#: content-script/components/CompositionDialog/useSubmit.ts:93
msgid "a token"
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:368
msgid "About"
msgstr "알아보기"

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:388
#~ msgid "About {0}"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:388
msgid "About {collectionName}"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:294
msgid "Account connected.<0/><1/>Try to explore more features powered by Mask Network."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/hooks/useNotifyConnected.ts:18
msgid "Account successfully connected to persona"
msgstr "소결 미디어에서 웹3 앱을 탐색해 보세요."

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:88
#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:130
msgid "accounts"
msgstr "계정"

#: popups/pages/Wallet/components/WalletAssets/index.tsx:131
msgid "Activities"
msgstr "활동"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:378
msgid "Activity Log"
msgstr ""

#: popups/modals/SwitchPersonaModal/index.tsx:76
#: popups/pages/Friends/ContactCard/index.tsx:216
#: popups/pages/Wallet/CreateWallet/Derive.tsx:160
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: content-script/components/InjectedComponents/CommentBox.tsx:48
msgid "Add an encrypted comment..."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/CommentBox.tsx:48
#~ msgid "Add an encrypted comment…"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/AddToken/index.tsx:124
msgid "Add Assets"
msgstr "자산 추가"

#: popups/components/AddContactInputPanel/index.tsx:98
#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:159
msgid "Add Contact"
msgstr "연락처 추가"

#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:87
#~ msgid "Add contact successfully."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:94
#: popups/pages/Wallet/NetworkManagement/index.tsx:101
msgid "Add Network"
msgstr "네트워크 추가"

#: popups/pages/Wallet/CreateWallet/index.tsx:86
msgid "Add new address to an existing group"
msgstr "현존 그룹에 새로운 주소 추가"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/WatchTokenRequest.tsx:79
msgid "Add Suggested Token"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/StartUp/index.tsx:61
#: popups/pages/Wallet/CreateWallet/Derive.tsx:120
#: popups/pages/Wallet/CreateWallet/index.tsx:79
#: popups/pages/Wallet/SwitchWallet/index.tsx:122
msgid "Add Wallet"
msgstr "월렛 추가"

#: popups/components/TokenPicker/TokenItem.tsx:184
#: popups/pages/Wallet/components/AssetsList/index.tsx:167
msgid "Added by user"
msgstr "사용자별추가"

#: popups/pages/Friends/ContactCard/index.tsx:152
msgid "Added successfully"
msgstr "추가 완료"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:212
#~ msgid "Adding network successfully"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:274
msgid "Adding your wallets will allow you to own, view, and utilize your digital identities via Next.ID service. Note that you will be required to sign and authenticate the transaction to prove ownership of your wallet."
msgstr "월렛을 추가하면 Next.ID 서비스를 통해 디지털 ID를 소유, 열람 및 활용할 수 있습니다. 월렛 소유권을 증명하기 위해 거래에 서명하고 인증해야 합니다."

#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:115
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/ComponentToPrint.tsx:99
msgid "Address: <0>{address}</0>"
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/UI.tsx:82
msgid "After connecting and verifying your persona, you can set up associated address for displaying your web3 footprints or receiving tips."
msgstr "자신의 페르소나를 연결하고 확인한 후, 웹3 풋프린트를 표시하거나 팁을 받기 위한 관련 주소를 설정할 수 있습니다."

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:293
msgid "After logging out, your associated social accounts will no longer decrypt old encrypted messages. If you need to use your account again, you can recover your account with your identity, private key, local or cloud backup."
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:293
#~ msgid "After logging out, your associated social accounts will no longer decrypt past encrypted messages. If you need to reuse your account, you can recover your account with your identity, private key, local or cloud backup."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Permissions/index.tsx:133
#: dashboard/pages/SetupPersona/Welcome/index.tsx:107
msgid "Agree"
msgstr "동의"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:116
#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:136
msgid "All"
msgstr "전체"

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptedPostSuccess.tsx:133
msgid "All Mask Network users"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptedPostSuccess.tsx:133
#~ msgid "All Mask plug-in users"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/SwitchChainRequest.tsx:62
msgid "Allow this site to switch the network?"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Welcome/index.tsx:99
msgid "Allow us to collect your usage information to help us improve Mask."
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Welcome/index.tsx:99
#~ msgid "Allow us to collect your usage information to help us make improvements."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:306
#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:283
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: content-script/components/CompositionDialog/useSubmit.ts:93
msgid "an NFT"
msgstr ""

#: popups/modals/SelectAppearanceModal/index.tsx:59
#: popups/pages/Settings/index.tsx:212
msgid "Appearance"
msgstr "화면"

#: content-script/components/InjectedComponents/DisabledPluginSuggestion.tsx:104
#: popups/modals/UpdatePermissionModal/index.tsx:49
#: popups/pages/RequestPermission/RequestPermission.tsx:62
msgid "Approve"
msgstr "승인"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/TransactionRequest.tsx:231
msgid "Approve amount"
msgstr "금액 승인"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:109
msgid "Are you sure to overwrite the backups stored on Mask Cloud Service?"
msgstr ""

#: popups/modals/WalletRemoveModal/index.tsx:71
msgid "Are you sure to remove this wallet?"
msgstr "이 월렛을 삭제하시겠습니까?"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:238
msgid "Are you sure?"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:138
msgid "Are your sure you want to disconnect? You may lose part of functionalities of this website."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:138
#~ msgid "Are your sure you want to disconnect? You may lose site functionality."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/TokenDetail/index.tsx:178
msgid "Asset is hidden."
msgstr ""

#: dashboard/components/BackupPreview/index.tsx:176
msgid "Associated Accounts"
msgstr "관련 계정"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:136
#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:88
#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:245
msgid "At least 6 characters"
msgstr "최소 8 글자 이상 이용하세요"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:95
#~ msgid "at top right of your browser."
#~ msgstr ""

#: popups/modals/UpdatePermissionModal/index.tsx:61
#~ msgid "Authorization List"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/AutoLock.tsx:23
msgid "Auto-lock"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/AutoLock.tsx:29
msgid "Auto-lock Time"
msgstr "Auto-lock 시간"

#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:175
msgid "Avatar set successfully"
msgstr "아바타 설정 성공"

#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:286
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:348
#: popups/pages/Personas/AccountDetail/UI.tsx:106
#: popups/pages/Personas/ExportPrivateKey/index.tsx:70
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:219
#: popups/modals/SwitchPersonaModal/index.tsx:68
#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:320
msgid "Backup"
msgstr "백업"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:246
msgid "Backup & Recovery"
msgstr "백업 맟 복구"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:156
#~ msgid "Backup downloaded and merged to local failed."
#~ msgstr ""

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:152
msgid "Backup downloaded and merged to local successfully."
msgstr "백업을 다운로드하여 로컬로 병합했습니다."

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:149
msgid "Backup Failed"
msgstr "백업 실패"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:182
msgid "Backup is saved to Mask Cloud Service."
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:154
#: popups/pages/Settings/index.tsx:160
msgid "Backup on {0}"
msgstr "백업 시간 {0}"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/ConfirmBackupInfo.tsx:86
#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:186
msgid "Backup password"
msgstr "비밀번호 백업"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:206
#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:238
#: dashboard/pages/SetupPersona/LocalBackup/index.tsx:107
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:73
#: popups/pages/Settings/index.tsx:307
msgid "Backup Password"
msgstr "비밀번호 백업"

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:190
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:99
msgid "Backup password must be 8-20 characters, including uppercase, lowercase, special characters and numbers."
msgstr "백업 비밀번호는 대문자, 소문자, 특수 문자 및 숫자를 포함하여 8-20자여야 합니다."

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:92
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:51
msgid "Backup password set successfully"
msgstr "백업 비밀번호가 설정되었습니다."

#: popups/modals/PersonaSettingModal/index.tsx:113
#: popups/modals/VerifyBackupPasswordModal/index.tsx:31
msgid "Backup Persona"
msgstr "페르소나 백업"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:284
#~ msgid "Backup to Cloud"
#~ msgstr ""

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:196
msgid "Backup to Mask Cloud Service"
msgstr "Mask Cloud Service 백업"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:283
msgid "Backup to the Cloud"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ShowPrivateKey.tsx:21
msgid "Backup Wallet"
msgstr "지갑 백업"

#: popups/pages/Wallet/TokenDetail/index.tsx:260
msgid "Balance"
msgstr "잔액"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:272
msgid "Base"
msgstr "베이스"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:192
#: popups/pages/Settings/index.tsx:326
msgid "Basic setting"
msgstr "기본 설정"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/WatchTokenRequest.tsx:82
msgid "Be aware, check the token before adding it."
msgstr ""

#: popups/modals/UpdatePermissionModal/index.tsx:69
#~ msgid "Because Twitter is now using the new domain name x.com, Mask Network requires users to grant new authorization in order to continue working on x.com."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:311
msgid "Block Explorer URL"
msgstr ""

#: content-script/site-adaptors/twitter.com/injection/ToolboxHint_UI.tsx:105
#~ msgid "Browse the Web3 footprints of your Twitter friends, enjoy the freedom of Web3."
#~ msgstr ""

#: content-script/site-adaptors/twitter.com/injection/ToolboxHint_UI.tsx:105
msgid "Browse the Web3 footprints of your X friends, enjoy the freedom of Web3."
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:275
msgid "Browser File"
msgstr "브라우저 파일"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:100
#~ msgid "button."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:294
msgid "By proceeding you agree to the"
msgstr "계속하면 다음을 동의합니다:"

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileTabContent.tsx:412
msgid "Can't find a valid user address data source."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileTabContent.tsx:412
#~ msgid "Can’t find a valid user address data source."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SelectPeopleDialog.tsx:142
#: dashboard/components/Restore/ConfirmSynchronizePasswordDialog.tsx:33
#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:271
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:111
#: dashboard/pages/SetupPersona/Permissions/index.tsx:130
#: dashboard/pages/SetupPersona/Welcome/index.tsx:104
#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:136
#: popups/modals/DeleteContactModal/index.tsx:88
#: popups/modals/EditContactModal/index.tsx:156
#: popups/modals/GasSettingModal/index.tsx:37
#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:313
#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:311
#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:217
#: popups/pages/Personas/PersonaSignRequest/index.tsx:117
#: popups/pages/RequestPermission/RequestPermission.tsx:59
#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:459
#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:390
#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:150
#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:327
#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:119
#: popups/pages/Wallet/ResetWallet/index.tsx:130
#: popups/pages/Wallet/SelectWallet/index.tsx:180
#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:397
#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:330
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/SwitchChainRequest.tsx:69
msgid "Cannot switch to a unknown network."
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:269
#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:279
msgid "Chain ID"
msgstr "체인 ID"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/SwitchChainRequest.tsx:111
#: popups/pages/Wallet/Interaction/SwitchChainRequest.tsx:120
msgid "Chain ID: {0}"
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:263
#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:468
msgid "Change"
msgstr "바꾸기"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/AccountConnectStatus.tsx:105
msgid "Change another account and try again."
msgstr ""

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:101
#: popups/pages/Settings/index.tsx:309
msgid "Change Backup Password"
msgstr "백업 비밀번호 변경"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ChangeNetwork.tsx:22
msgid "Change Network"
msgstr "네트워크 전환"

#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:252
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ChangeOwner.tsx:41
msgid "Change Owner"
msgstr "소유자 변경"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ChangePaymentPassword.tsx:15
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ChangePaymentPassword.tsx:21
msgid "Change Payment Password"
msgstr "결제 비밀번호 변경"

#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:67
#~ msgid "Change payment password successfully."
#~ msgstr ""

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:176
msgid "Choose another wallet"
msgstr "다른 월렛을 선택하세요"

#: popups/modals/ChooseToken/index.tsx:38
msgid "Choose Token"
msgstr "토큰 선택"

#: content-script/components/InjectedComponents/PostDialogHint.tsx:66
msgid "Click here to have a quick start."
msgstr "퀵 스타트"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:93
#~ msgid "Click on"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:93
msgid "Click on <0/> at the top-right of your browser."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:143
#~ msgid "Click on the down-arrow icon to see the private key."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:143
msgid "Click on the down-arrow to see the private key."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/PageInspector.tsx:41
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: dashboard/components/Restore/ConfirmSynchronizePasswordDialog.tsx:16
#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:186
#: popups/pages/Settings/index.tsx:265
msgid "Cloud Backup"
msgstr "클라우드 백업"

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:179
msgid "Collectible"
msgstr "수집품"

#: popups/components/NFTAvatarPicker/index.tsx:124
msgid "Coming soon"
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:178
#: dashboard/components/Restore/RestoreWalletFromLocal.tsx:97
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

#: dashboard/components/Restore/ConfirmSynchronizePasswordDialog.tsx:36
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:110
#: popups/components/NFTAvatarPicker/index.tsx:125
#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:143
#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:107
#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:136
#: popups/modals/ConfirmModal/index.tsx:35
#: popups/modals/EditContactModal/index.tsx:163
#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:461
#: popups/modals/PersonaRenameModal/index.tsx:42
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:76
#: popups/modals/ShowPrivateKeyModal/index.tsx:74
#: popups/modals/WalletAutoLockSettingModal/index.tsx:135
#: popups/modals/WalletRenameModal/index.tsx:96
#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:220
#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:147
#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:330
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:474
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:331
#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:60
#: popups/pages/Wallet/ResetWallet/index.tsx:138
#: popups/pages/Wallet/SelectWallet/index.tsx:190
#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:348
#: popups/pages/Wallet/Transfer/NonFungibleTokenSection.tsx:165
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:121
#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:276
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:150
msgid "Confirm Payment Password"
msgstr "결재 비밀번호 다시 설정"

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:197
#~ msgid "Confirm to hide {0}? You can redisplay it by re-adding this NFT at any time."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/TokenDetail/index.tsx:163
msgid "Confirm to hide {0}? You can redisplay it by re-adding this token at any time."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:197
msgid "Confirm to hide {name}? You can redisplay it by re-adding this NFT at any time."
msgstr ""

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:174
#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:179
#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:289
msgid "Congratulations"
msgstr "축하합니다"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:94
#: popups/components/ConnectedWallet/index.tsx:216
#: popups/components/SocialAccounts/index.tsx:108
#: popups/modals/SelectProviderModal/index.tsx:15
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: content-script/components/InjectedComponents/ToolboxUnstyled.tsx:124
msgid "Connect and switch between your wallets."
msgstr "여기서 월렛을 연결하세요. 여기서 네트워크나 월렛을 바꿀 수 있습니다."

#: popups/modals/SelectProviderModal/index.tsx:26
msgid "Connect Mask Network Account using your wallet."
msgstr "Mask Network 계정을 연결하여 월렛을 사용합니다."

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/AccountConnectStatus.tsx:54
msgid "Connect Persona"
msgstr ""

#: popups/modals/ConnectSocialAccountModal/index.tsx:34
msgid "Connect Social Account"
msgstr "소셜 계정 연결"

#: content-script/components/InjectedComponents/ToolboxUnstyled.tsx:177
#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:236
msgid "Connect Wallet"
msgstr "월렛을 연결하기"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/AddChainRequest.tsx:27
#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:36
#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:51
#: popups/pages/Wallet/Interaction/SwitchChainRequest.tsx:41
msgid "Connect with Mask Wallet"
msgstr ""

#: popups/components/SocialAccounts/index.tsx:84
msgid "Connect your social platform accounts."
msgstr "소셜 미디어 계정을 연결하기"

#: content-script/site-adaptors/instagram.com/injection/NFT/NFTAvatarSettingDialog.tsx:92
#: popups/modals/SelectProviderModal/index.tsx:15
msgid "Connect your wallet"
msgstr "월렛 연결"

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:292
msgid "Connected {0} with {walletName}."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/ConnectedSites/index.tsx:36
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ConnectedOrigins.tsx:20
msgid "Connected sites"
msgstr "연결된 사이트"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:293
#~ msgid "Connected successfully. <0/><1/>Trying exploring more features powered by Mask Network."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:245
msgid "Connected Wallet"
msgstr "연결된 월렛"

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:292
#~ msgid "Connecting {0} with {walletName} successfully."
#~ msgstr ""

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:127
msgid "Connecting operation cancelled in third-party wallet."
msgstr "연결 작업은 제3자 월렛에서 최소되었습니다."

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:156
#~ msgid "Connecting your {0} wallet"
#~ msgstr ""

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:156
msgid "Connecting your {providerType} wallet"
msgstr ""

#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:87
msgid "Contact added."
msgstr ""

#: popups/modals/DeleteContactModal/index.tsx:76
msgid "Contact deleted."
msgstr ""

#: popups/modals/EditContactModal/index.tsx:125
msgid "Contact edited."
msgstr ""

#: dashboard/components/BackupPreview/index.tsx:184
#: popups/pages/Friends/Home/index.tsx:20
#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:171
#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:198
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/Contacts.tsx:24
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/EmailField.tsx:76
#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/PhoneField.tsx:89
#: dashboard/components/Restore/RestoreFromMnemonic.tsx:42
#: dashboard/components/Restore/RestoreFromPrivateKey.tsx:68
#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:155
#: dashboard/components/Restore/RestoreWalletFromLocal.tsx:76
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/AddDeriveWallet/index.tsx:245
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:174
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:172
#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:214
#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:128
#: dashboard/pages/SignUp/steps/PersonaNameUI.tsx:75
msgid "Continue"
msgstr "다음"

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:262
#: popups/components/UnlockERC721Token/index.tsx:207
msgid "Contract"
msgstr "컨트랙트"

#: popups/components/TransactionPreview/index.tsx:103
msgid "Contract Interaction"
msgstr "컨트렉트 인터액션"

#: popups/components/PrivateKeyDisplay/index.tsx:119
#: popups/pages/Personas/ExportPrivateKey/index.tsx:35
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: popups/pages/Personas/ExportPrivateKey/index.tsx:73
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:113
msgid "Copy image"
msgstr "이미지 복사"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:104
#~ msgid "Copy image successfully!"
#~ msgstr ""

#: popups/components/PrivateKeyDisplay/index.tsx:160
msgid "Copy private key"
msgstr "개인 키 복사"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:87
msgid "Copy text"
msgstr "문자 복사"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:77
#~ msgid "Copy text successfully!"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:58
msgid "Could not fetch chain ID. Is your RPC URL correct?"
msgstr "체인 ID를 가져올 수 없습니다. RPC URL이 맞는지 확인하시길 바랍니다."

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:87
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/AddDeriveWallet/index.tsx:202
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:222
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: popups/pages/Wallet/components/ImportCreateWallet/index.tsx:84
msgid "Create a New Wallet"
msgstr "새로운 월렛 만들기"

#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:97
msgid "Create New Mask Identity"
msgstr "새로운 Mask 아이디 만들기"

#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:240
msgid "Create Password"
msgstr "비밀번호 생성"

#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:286
msgid "Create Persona"
msgstr "페르소나 만들기"

#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:100
msgid "Create your persona to get started"
msgstr "이용하기 전에 페르소나 한번 만들어 보세요"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:83
#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:125
msgid "Creating your"
msgstr ""

#: popups/modals/ChooseCurrencyModal/index.tsx:77
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ChangeCurrency.tsx:27
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:296
msgid "Currency Symbol (Optional)"
msgstr "통화 기호(옵션)"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/AccountConnectStatus.tsx:119
msgid "Current account is not the verifying account."
msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:323
msgid "Current base fee is {0} Gwei"
msgstr "현재 기초 기스비는 {0} Gwei"

#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:287
msgid "Current Management Account"
msgstr "현재 관리자 계정"

#: popups/components/GasSettingMenu/index.tsx:126
#: popups/hooks/useGasOptionsMenu.tsx:150
msgid "Custom"
msgstr "커스텀"

#: popups/modals/SelectAppearanceModal/index.tsx:49
#: popups/pages/Settings/index.tsx:137
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:92
#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:134
msgid "data"
msgstr "데이터"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/TransactionRequest.tsx:248
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:249
msgid "Data correlation"
msgstr "데이터 수정"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:187
#~ msgid "Data merged from Mask Cloud Service to local successfully. Re-enter password to encrypt and upload backup to Mask Cloud Service."
#~ msgstr ""

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:187
msgid "Data merged from Mask Cloud Service to local successfully. Re-enter your password to encrypt and upload the new backup to Mask Cloud Service."
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/ConfirmBackupInfo.tsx:43
#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/ConfirmBackupInfo.tsx:49
msgid "Decrypt failed, please check password"
msgstr "해독 실패, 비밀번호를 확인하세요"

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptedPostSuccess.tsx:65
msgid "Decrypted by Mask Network"
msgstr "Mask로 해독되었습니다:"

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostFailed.tsx:19
#~ msgid "Decryption failed."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:293
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: popups/modals/DeleteContactModal/index.tsx:91
#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:280
msgid "Delete Contact"
msgstr "연락처 삭제"

#: popups/modals/DeleteContactModal/index.tsx:76
#~ msgid "Delete contact successfully."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Friends/Detail/index.tsx:58
msgid "Deleted successfully"
msgstr "삭제 성공"

#: popups/components/TransactionPreview/index.tsx:119
msgid "Deploy Contract"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:357
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:135
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:157
msgid "Disconnect all accounts"
msgstr "모두 계정 연결 해제"

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:97
#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:167
msgid "Disconnect failed."
msgstr "연결 해제 실패"

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:197
msgid "Disconnect Social Account?"
msgstr "소셜 계정 연결 해제"

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:90
#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:162
#~ msgid "Disconnect successfully."
#~ msgstr ""

#: popups/components/ConnectedWallet/index.tsx:193
msgid "Disconnect Wallet?"
msgstr "월렛 연결을 해제하시겠습니까?"

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:90
#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:162
#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:110
#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:124
msgid "Disconnected."
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/UI.tsx:78
msgid "Display the following address on your Web3 profile page and use it to receive tips."
msgstr "웹3 프로필 페이지에 다음 주소를 표시하고 팁을 받는 데 사용합니다."

#: content-script/components/InjectedComponents/PageInspector.tsx:31
msgid "Do you need to paste encrypted content manually?"
msgstr "암호화된 내용을 수동으로 붙여넣으세요?"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:250
msgid "Domain"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:89
msgid "Don't forget to pin Mask Network in the browser toolbar to access Web3 easily."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:89
#~ msgid "Don't forget to pin Mask Network in your browser toolbar to access Web3 easily."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/WalletAssets/WalletCollections.tsx:107
msgid "Don't see your NFT?"
msgstr "NFT를 보셨나요?"

#: content-script/components/InjectedComponents/SelectPeopleDialog.tsx:151
#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/AccountConnectStatus.tsx:109
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:297
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:298
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:299
#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:265
#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:320
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:121
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:150
msgid "Download backup"
msgstr "백업 다운로드"

#: dashboard/pages/SetupPersona/LocalBackup/index.tsx:149
msgid "Download Backup"
msgstr "백업 다운로드"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:97
#~ msgid "Download link is expired"
#~ msgstr ""

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:217
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:263
msgid "Drag & Drop your file here"
msgstr "파일을 끌어서 여기에 놓으세요"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:150
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:288
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:271
msgid "Edit Contact"
msgstr "연락처 편집"

#: popups/modals/EditContactModal/index.tsx:125
#~ msgid "Edit contact successfully."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/shared/SelectProfileUI/SelectProfileUI.tsx:158
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:226
#~ msgid "eg: Twitter accounts, Persona public keys, wallet addresses or ENS"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/shared/SelectProfileUI/SelectProfileUI.tsx:158
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:226
msgid "eg: X accounts, persona public keys, wallet addresses or ENS"
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/EmailField.tsx:102
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/EmailForm.tsx:69
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/EmailField.tsx:118
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/EmailForm.tsx:84
msgid "Email verification code"
msgstr "메일 인증번호"

#: content-script/components/CompositionDialog/CompositionUI.tsx:288
msgid "Enable auto paste"
msgstr "자동 붙이기 지원"

#: content-script/components/InjectedComponents/DisabledPluginSuggestion.tsx:104
#~ msgid "Enable plugin"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DisabledPluginSuggestion.tsx:104
msgid "Enable the plugin"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/CompositionUI.tsx:299
msgid "Encrypt"
msgstr "끝내기"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:59
#~ msgid "Encrypt messages in images"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:59
msgid "Encrypt the message in an image"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/Composition.tsx:131
msgid "Encrypted Post"
msgstr "Mask: 편집"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:91
#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:133
msgid "Encrypting your"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:41
msgid "Encryption Method"
msgstr "암호화 방식"

#: popups/components/AddContactInputPanel/index.tsx:121
msgid "Ens or Address(0x)"
msgstr "Ens 나 주소(0x)"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:188
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:169
msgid "Enter a gas limit"
msgstr "기스비 한도 입력"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:174
msgid "Enter a gas price"
msgstr "가스비 입력"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:197
msgid "Enter a max fee"
msgstr "최대 가스비 입력"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:195
msgid "Enter a max priority fee"
msgstr "최대 우선 가스비 입력"

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:218
msgid "Enter Max spend limit"
msgstr "최대 지불 제한 입력"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/ShowPrivateKey.tsx:15
msgid "Enter Payment Password"
msgstr "결제 비밀번호 입력"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:85
msgid "Entered passwords are inconsistent."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SelectPeopleDialog.tsx:137
msgid "Error: {0}"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/AddDeriveWallet/index.tsx:212
msgid "Ethereum {HD_PATH_WITHOUT_INDEX_ETHEREUM}"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:137
msgid "Everyone"
msgstr "공개"

#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:111
msgid "Example: Alice"
msgstr "예: Alice"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:186
#: dashboard/pages/SetupPersona/PermissionOnboarding/index.tsx:153
msgid "Experience in X"
msgstr "트위터에서 체험하기"

#: content-script/components/InjectedComponents/ToolboxUnstyled.tsx:79
msgid "Explore multi-chain dApps."
msgstr "클릭하여 메인 기능을 확인하세요."

#: popups/modals/VerifyBackupPasswordModal/index.tsx:34
#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:182
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:259
#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:367
#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:209
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:153
msgid "Failed to add the wallet, please try again."
msgstr "월렛 추가 실패, 다시 시도하기"

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostFailed.tsx:19
msgid "Failed to decrypt."
msgstr ""

#: popups/components/ConnectedWallet/index.tsx:142
msgid "Failed to disconnect wallet"
msgstr ""

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:156
msgid "Failed to download and merge the backup."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:218
msgid "Failed to save network"
msgstr "네트워크 저장 실패"

#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:100
#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:178
msgid "Failed to set Avatar."
msgstr "아바타 설정 실패"

#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:200
msgid "Failed to transfer token: {message}"
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:344
msgid "FAQ&Tutorial"
msgstr "FAQ&투토리얼"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:334
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: dashboard/components/BackupPreview/index.tsx:192
msgid "File"
msgstr "파일"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:99
msgid "Find Mask Network in the extension list and click the <0/> button."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:98
#~ msgid "Find Mask Network in the list of extensions and click the"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:345
msgid "Floor price"
msgstr "최저 가격"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/index.tsx:42
#: content-script/site-adaptors/twitter.com/injection/PostDialogHint.tsx:94
#~ msgid "Follow {@realMaskNetwork} to explore Web3."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/index.tsx:42
msgid "Follow @realMaskNetwork to explore Web3."
msgstr ""

#: popups/modals/SelectAppearanceModal/index.tsx:47
#: popups/modals/SelectLanguageModal/index.tsx:35
#: popups/pages/Settings/index.tsx:123
#: popups/pages/Settings/index.tsx:135
msgid "Follow System"
msgstr "시스템에 따라 설정"

#: popups/pages/Wallet/Unlock/index.tsx:124
msgid "Forgot payment password?"
msgstr "결제 비밀번호를 잊었습니까?"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:276
msgid "From"
msgstr "보낸 사람"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/TransactionRequest.tsx:253
msgid "Function: {0}"
msgstr ""

#: popups/components/TransactionPreview/index.tsx:235
#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:283
#: popups/components/UnlockERC721Token/index.tsx:228
#: popups/modals/GasSettingModal/index.tsx:41
#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:352
#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:308
msgid "Gas Fee"
msgstr "가스비"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/index.tsx:36
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/index.tsx:40
msgid "Gas fee settings"
msgstr "기스비 설정"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/index.tsx:43
msgid "Gas fees are the fees for paying ethereum block builders. Block builders prefer to pack transactions with higher gas fees. Transactions with low gas fees might fail, and the paid gas fees won't be returned."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/index.tsx:43
#~ msgid "Gas fees are the fees for paying ethereum miners. The miners prefer to pack transactions with higher gas fees. Transactions with low gas fees might fail, and the paid gas fees won’t be returned."
#~ msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:261
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:374
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:276
msgid "Gas Limit"
msgstr "가스 한도"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:318
msgid "Gas Limit (Units)"
msgstr "가스 한도(Units)"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:191
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:172
msgid "Gas limit must be at least {0}"
msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:136
msgid "Gas limit must be bigger than {minGas}."
msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:137
msgid "Gas limit must be smaller than {maxGas}."
msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:420
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:301
msgid "Gas Price"
msgstr "가스 가격"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:335
msgid "Gas Price (GWEI)"
msgstr "가스 가격(GWEI)"

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:145
msgid "Gas price is too low and will cause the transaction fail"
msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:145
#~ msgid "Gas price is too low and will cause the transaction to fail"
#~ msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:143
msgid "Gas price should be greater than 0"
msgstr "가스 가격은 0보다 높어야합니다."

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:326
msgid "Gas Used (Units)"
msgstr "이용된 가스(Units)"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:189
msgid "General"
msgstr "일반"

#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:289
msgid "Generate a new persona"
msgstr "새로운 페르소나 생성"

#: popups/pages/Wallet/components/ImportCreateWallet/index.tsx:87
msgid "Generate a new wallet address"
msgstr "새로운 월렛 주소 생성"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:87
#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:129
msgid "Generating your"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:130
msgid "Got it"
msgstr "알겠습니다"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/TransactionRequest.tsx:237
#~ msgid "Granted to"
#~ msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:369
#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:407
#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:446
msgid "Gwei"
msgstr ""

#: popups/hooks/useGasOptionsMenu.tsx:116
#: popups/hooks/useGasOptionsMenu.tsx:130
#: popups/hooks/useGasOptionsMenu.tsx:144
msgid "GWEI"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/index.tsx:39
msgid "Hello Mask world. This is my first encrypted message. Install https://mask.io to send me encrypted post."
msgstr ""

#: content-script/site-adaptors/twitter.com/injection/PostDialogHint.tsx:93
msgid "Hello Mask world. This is my first encrypted message. Install https://mask.io to send me encrypted post. Follow @realMaskNetwork to explore Web3."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/TokenDetail/index.tsx:161
msgid "Hide {0}"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:195
msgid "Hide {name}"
msgstr ""

#: popups/components/MnemonicDisplay/index.tsx:112
#~ msgid "hide Mnemonic words"
#~ msgstr ""

#: popups/components/MnemonicDisplay/index.tsx:112
msgid "Hide mnemonic words"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/AssetsList/MoreBar.tsx:15
msgid "Hide tokens with value less than $1"
msgstr "잔액 $1 미만인 토큰 숨기기"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/HidingScamTx.tsx:17
msgid "Hiding Scam Transactions"
msgstr ""

#: popups/components/GasSettingMenu/index.tsx:122
#: popups/hooks/useGasOptionsMenu.tsx:125
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:137
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:130
msgid "High"
msgstr "높음"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:194
#~ msgid "I wrote down the words in the correct order"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:192
msgid "I wrote down those words in the correct order"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:126
msgid "identity"
msgstr "아이덴티티"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/ComponentToPrint.tsx:115
msgid "Identity ID"
msgstr "아이디"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:48
#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:58
#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:237
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:104
msgid "Image copied!"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:245
msgid "Import"
msgstr "불러오기"

#: popups/pages/Wallet/components/WalletAssets/WalletCollections.tsx:110
msgid "Import NFT"
msgstr "NFT 불러오기"

#: popups/pages/Wallet/SwitchWallet/index.tsx:133
msgid "Import Wallet"
msgstr "월렛 불러오기"

#: popups/pages/Wallet/components/ImportCreateWallet/index.tsx:98
msgid "Import Wallets"
msgstr "월렛 불러오기"

#: popups/components/WalletItem/index.tsx:125
msgid "Imported"
msgstr "불러오기 완료됨"

#: popups/modals/WalletGroupModal/index.tsx:97
msgid "Imported Wallets"
msgstr "월렛 불러오기"

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:52
#: popups/modals/VerifyBackupPasswordModal/index.tsx:50
msgid "Incorrect backup password."
msgstr "잘못된 비밀번호."

#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:113
msgid "Incorrect Backup Password."
msgstr "잘못된 백업 비밀번호."

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:140
#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:245
msgid "Incorrect cloud backup password, please try again."
msgstr "잘못된 클라우드 백업 비밀번호입니다. 다시 시도하세요."

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:189
msgid "Incorrect Keystore Password."
msgstr "잘못된 키스토어 비밀번호."

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:127
#~ msgid "Incorrect Mnemonic Phrase Words."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:109
#~ msgid "Incorrect mnemonic words."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:126
msgid "Incorrect Mnemonic Words."
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:213
#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:231
#: popups/pages/Wallet/Unlock/index.tsx:102
msgid "Incorrect password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

#: dashboard/hooks/useBackupFormState.ts:40
#: dashboard/hooks/useBackupFormState.ts:41
#: dashboard/hooks/useBackupFormState.ts:42
#: dashboard/hooks/useBackupFormState.ts:43
#: dashboard/hooks/useBackupFormState.ts:48
#: dashboard/hooks/useBackupFormState.ts:50
#: dashboard/hooks/useBackupFormState.ts:51
#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:108
#: dashboard/pages/SetupPersona/LocalBackup/index.tsx:60
msgid "Incorrect Password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:152
msgid "Incorrect payment password."
msgstr "잘못된 결제 비밀번호"

#: popups/modals/ShowPrivateKeyModal/index.tsx:33
#: popups/modals/WalletRemoveModal/index.tsx:39
msgid "Incorrect Payment Password."
msgstr "잘못된 결제 비밀번호"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:153
#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:131
msgid "Incorrect Private Key"
msgstr "잘못된 아이디 코드"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:109
msgid "Incorrect recovery phrase."
msgstr "잘못된 복구 문구"

#: popups/hooks/useContactsContext.ts:63
#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:92
msgid "Incorrect wallet address."
msgstr "잘못된 월렛 주소."

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:342
msgid "Incorrect words selected. Please try again!"
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromPrivateKey.tsx:91
msgid "Input your Private Key"
msgstr "개인 키 입력하기"

#: popups/components/GasSettingMenu/index.tsx:120
#: popups/hooks/useGasOptionsMenu.tsx:139
msgid "Instant"
msgstr "즉시"

#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:325
msgid "Insufficient funds for gas."
msgstr "자산이나 가스비가 부족합니다."

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:36
msgid "Invalid Block Explorer URL."
msgstr "무효한 Block Explorer URL."

#: dashboard/contexts/CloudBackupFormContext.tsx:40
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/EmailForm.tsx:47
msgid "Invalid email address format."
msgstr "이메일 주소가 잘못되었습니다."

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/EmailField.tsx:84
msgid "Invalid email address."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:31
msgid "Invalid number"
msgstr "잘못된 번호"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/PhoneField.tsx:104
msgid "Invalid phone number, please check and try again."
msgstr "무효한 전화 번호입니다. 다시 시도해 보세요."

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:25
msgid "Invalid RPC URL."
msgstr "무효한 RPC URL"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/EmailField.tsx:68
#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/PhoneField.tsx:81
msgid "Invalid verification code."
msgstr "유효하지 않은 인증 코드입니다."

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:228
msgid "Issued at"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:144
msgid "Just Me"
msgstr "나만 보기"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:154
msgid "Just Selected Contacts"
msgstr "선정된 연락처에게만 공유"

#: popups/pages/Wallet/components/StartUp/index.tsx:64
msgid "Keep your transactions and assets safe with Mask Wallet."
msgstr "Mask Wallet으로 거래 및 자산을 안정하게 보관합니다."

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:453
msgid "Kept safely"
msgstr "안전 보관"

#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:117
#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:121
msgid "Keystore"
msgstr "키스토어"

#: dashboard/components/Restore/RestoreWalletFromLocal.tsx:104
msgid "Keystore password"
msgstr "키스토어 비밀번호"

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:56
#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:64
#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:72
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:34
msgid "Lack of number, letter or special character."
msgstr "숫자, 문자 또는 특수 문자가 부족합니다."

#: popups/pages/Settings/index.tsx:202
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: popups/modals/SelectAppearanceModal/index.tsx:48
#: popups/pages/Settings/index.tsx:136
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:262
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileTabContent.tsx:388
msgid "Load failed"
msgstr "로딩 실패"

#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:232
#: popups/components/WalletSettingList/index.tsx:131
#: popups/pages/Friends/Home/UI.tsx:67
msgid "Loading"
msgstr "로딩 중"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:185
#: popups/pages/Settings/index.tsx:281
msgid "Local Backup"
msgstr "로컬 백업"

#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:338
msgid "Local persona or wallet only"
msgstr "로컬 페르소나나 월렛만 가능합니다."

#: popups/pages/Wallet/SwitchWallet/index.tsx:144
msgid "Lock Wallet"
msgstr "로컬 월렛"

#: popups/modals/PersonaSettingModal/index.tsx:63
#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:145
#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:321
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:137
msgid "Login to Mask Cloud"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:137
#~ msgid "login to your Mask Cloud"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:92
msgid "Logout failed"
msgstr "로그아웃 실패"

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:89
msgid "Logout successfully"
msgstr "로그아웃 성공"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:129
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:122
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: popups/modals/ChooseNetworkModal/index.tsx:141
#: popups/pages/Wallet/NetworkManagement/index.tsx:68
msgid "Manage Network"
msgstr "네트워크 관리"

#: popups/modals/SupportedSitesModal/index.tsx:70
#~ msgid "Manage the permissions of the Mask Network plugin to inject into websites. Once turned off, the use of the plugin on this site will no longer be supported."
#~ msgstr ""

#: popups/modals/SupportedSitesModal/index.tsx:70
msgid "Manage the permissions of the Mask Network. Once turned off, Mask Network will not be turned on on those websites."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:25
#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:26
#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:27
#~ msgid "Mask decoding…"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:24
#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:29
#~ msgid "Mask decrypting…"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:18
#~ msgid "Mask is getting the key to decrypt. If you see this for a long time, this post might not be shared to you."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptPostAwaiting.tsx:23
#~ msgid "Mask is looking for the public key of the author…"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/RequestPermission/RequestPermission.tsx:23
msgid "Mask needs the following permissions"
msgstr "Mask가 아래 권한을 요청합니다."

#: content-script/components/InjectedComponents/PostDialogHint.tsx:46
#: content-script/components/InjectedComponents/ToolboxUnstyled.tsx:95
msgid "Mask Network"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/useSubmit.ts:92
msgid "masknetwork"
msgstr ""

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:233
#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:291
msgid "Max"
msgstr "최대치"

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:379
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:434
msgid "Max Fee"
msgstr "최대 가스비"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:354
msgid "Max Fee (GWEI)"
msgstr "최대 요금(GWEI)"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:200
msgid "Max fee cannot be lower than max priority fee"
msgstr "최대 기스비는 최대 우선 가스비보다 낮을 수 없습니다"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:327
msgid "Max fee is higher than necessary"
msgstr "최대 가스비는 필요한 것보다 높습니다."

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:320
msgid "Max fee is too low for network conditions."
msgstr "현재 네트워크 컨디션에서 최대 가스비가 너무 낮습니다."

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:179
msgid "Max fee should be greater than base fee of {0} Gwei."
msgstr ""

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:335
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:399
msgid "Max Priority Fee"
msgstr "최대 우선 가스비"

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:313
msgid "Max priority fee is higher than necessary. You may pay more than needed."
msgstr "최대 우선 가스비가 필요한 것보다 높아서 필요 이상으로 지불할 수 있습니다."

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:162
msgid "Max priority fee is too high for network conditions."
msgstr "현재 네트워크 컨디션에 대한 최대 가스비가 너무 높습니다."

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:303
msgid "Max priority fee is too low for network conditions"
msgstr "현재 네트워크 컨디션에서 최대 우선 가스비가 부족합니다"

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:164
msgid "Max priority fee is too low for network conditions."
msgstr "네트워크 컨디션에 대한 최대 우선 가스비는 매우 낮습니다."

#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:196
msgid "Max priority fee must be greater than 0 GWEI"
msgstr "최대 우선 가스비는 0 GWEI보다 높아야 합니다"

#: popups/components/GasSettingMenu/index.tsx:124
#: popups/hooks/useGasOptionsMenu.tsx:111
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/GasSetting1559.tsx:133
#: popups/pages/Wallet/GasSetting/Prior1559GasSetting.tsx:126
msgid "Medium"
msgstr "보통"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:174
#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:203
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:187
msgid "Merge data to local database"
msgstr "데이터를 로컬 데이터베이스에 병합하기"

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:262
msgid "Merge to local"
msgstr "로컬로 합병하기"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:196
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:115
msgid "Mnemonic"
msgstr "니모닉"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/ComponentToPrint.tsx:118
msgid "Mnemonic word"
msgstr "니모닉 단어"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:151
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/PhoneForm.tsx:67
msgid "Mobile number"
msgstr "휴대폰 번호"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/PhoneField.tsx:118
msgid "Mobile verification code"
msgstr "모바일 인증번호"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:214
msgid "Multiple transaction requests {0} / {1}"
msgstr "멀티 거래 요청 {0} / {1}"

#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:215
msgid "My Wallets"
msgstr "나의 월렛"

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:340
#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:352
#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:360
msgid "N/A"
msgstr ""

#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:103
#: popups/modals/EditContactModal/index.tsx:140
#: popups/modals/PersonaSettingModal/index.tsx:100
msgid "Name"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:212
#~ msgid "Netword added"
#~ msgstr ""

#: popups/modals/ChooseNetworkModal/index.tsx:148
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:212
msgid "Network added"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Transfer/NonFungibleTokenSection.tsx:131
msgid "Network error or execute smart contract failed."
msgstr "네트워크나 컨트랙트 오류"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:245
msgid "Network Name"
msgstr "네트워크 이름"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:113
msgid "Network removed."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:209
msgid "Network saved"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:113
#~ msgid "Network successfully deleted."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:444
msgid "Never share 12-word secret mnemonic with anyone!"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:187
#~ msgid "Never share 12-word secret recovery phrase with anyone!"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:185
msgid "Never share the 12-word secret mnemonic words with anyone!"
msgstr ""

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:149
msgid "New password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:76
msgid "New password cannot be the same as your current password."
msgstr "새 비밀번호는 현재 비밀번호와 같을 수 없습니다."

#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:108
msgid "New Payment Password"
msgstr "새로운 결제 비밀번호"

#: content-script/components/GuideStep/index.tsx:225
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/AddDeriveWallet/index.tsx:231
#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:247
#: popups/pages/Wallet/Transfer/FungibleTokenSection.tsx:333
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: popups/modals/PersonaSettingModal/index.tsx:87
msgid "Next.ID"
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:238
#: popups/pages/Wallet/AddToken/index.tsx:160
#: popups/pages/Wallet/components/WalletAssets/index.tsx:128
#: popups/pages/Wallet/Transfer/index.tsx:80
msgid "NFTs"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/AddToken/index.tsx:146
msgid "NFTs added"
msgstr ""

#: popups/pages/Friends/Detail/UI.tsx:147
msgid "No associated accounts"
msgstr "관련 계정 없음"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:153
#: popups/pages/Settings/index.tsx:159
msgid "No back up"
msgstr "백업 없음"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:211
msgid "No backups found"
msgstr "백업 없음"

#: popups/pages/Friends/Contacts/index.tsx:46
msgid "No contacts stored locally, you can try searching."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/index.tsx:67
msgid "No Data"
msgstr "데이터 없음"

#: popups/pages/Friends/Contacts/index.tsx:46
#~ msgid "No encrypted contacts, you can try searching."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/shared/SelectProfileUI/SelectProfileUI.tsx:172
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:242
msgid "No friends are stored locally, please try search one."
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:106
msgid "No local key"
msgstr "로컬 키 없음"

#: popups/components/NFTAvatarPicker/CollectionList.tsx:51
msgid "No NFTs found."
msgstr "NFT가 없습니다."

#: content-script/components/shared/SelectProfileUI/SelectProfileUI.tsx:172
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:242
#~ msgid "No Persona-based encryption friends locally, please try searching."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipients.tsx:53
msgid "No results"
msgstr "결과 없음."

#: popups/pages/Friends/SearchList/index.tsx:46
msgid "No search results"
msgstr "검색 결과가 없습니다."

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:323
#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:247
#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:298
msgid "Nonce"
msgstr ""

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:148
msgid "Not connected"
msgstr "연결되지 않았습니다"

#: popups/pages/Wallet/TokenDetail/index.tsx:251
msgid "Not enough data to present."
msgstr "제시할 데이터가 부족합니다."

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:157
#~ msgid "Not found your {0} wallet"
#~ msgstr ""

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:157
msgid "Not found your {providerType} wallet"
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:309
msgid "Not set"
msgstr "설정되지 않음"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/AccountConnectStatus.tsx:119
#~ msgid "Not your current account."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/ResetWallet/index.tsx:113
msgid "Note: If you using the mnemonic phrase from your last import, you can recover the wallet derived from that mnemonic phrase."
msgstr "참고: 마지막 불러오기에서 니모닉 문구를 사용하면 해당 니모닉 문구에서 파생된 월렛을 복구할 수 있습니다."

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:346
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:95
msgid "Old Payment Password"
msgstr "지난 결제 비밀번호"

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/DecryptedPostSuccess.tsx:113
msgid "Only visible to yourself"
msgstr "나에게만 보이기"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:132
msgid "Open in a new tab"
msgstr "새로운 탭에서 열기"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:197
msgid "Open Mask Wallet"
msgstr "Mask 월렛 열기"

#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:269
msgid "Or"
msgstr "또는"

#: popups/pages/Wallet/CreateWallet/index.tsx:131
msgid "Or create a new wallet group"
msgstr "혹은 새로운 월렛 그룹을 만듭니다."

#: content-script/components/InjectedComponents/DecryptedPost/authorDifferentMessage.tsx:13
msgid "Originally posted by {0}"
msgstr ""

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:282
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:195
msgid "Overwrite Backup"
msgstr "백업 덮어쓰기"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:108
msgid "Overwrite current backup"
msgstr "기존 백업 덮어쓰기"

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:126
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:81
#: popups/modals/VerifyBackupPasswordModal/index.tsx:39
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:54
msgid "Paste manually"
msgstr "수동으로 붙여넣기"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:229
#: dashboard/pages/SetupPersona/LocalBackup/index.tsx:130
#: popups/modals/ShowPrivateKeyModal/index.tsx:55
#: popups/modals/WalletRemoveModal/index.tsx:85
#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:261
msgid "Payment Password"
msgstr "결재 비밀번호"

#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:67
msgid "Payment password changed."
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:76
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:77
#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:62
#: popups/pages/Wallet/hooks/usePasswordForm.ts:13
#: popups/pages/Wallet/hooks/usePasswordForm.ts:14
#~ msgid "Payment password must be 6 to 20 characters in length."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:76
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:77
#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:62
#: popups/pages/Wallet/hooks/usePasswordForm.ts:13
#: popups/pages/Wallet/hooks/usePasswordForm.ts:14
msgid "Payment password must be 6 to 20 characters."
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:116
msgid "Payment password set."
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:125
msgid "Payment Password should be between 6 and 20 characters."
msgstr "결제 비밀번호는 8~20자 사이어야 합니다."

#: popups/pages/Wallet/ResetWallet/index.tsx:102
msgid "Payment password stored locally and you could try as many as you want to unlock your wallet."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/ResetWallet/index.tsx:102
#~ msgid "Payment password stored locally and you could try many times to unlock your wallet."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:211
msgid "Pending"
msgstr "대기중"

#: popups/pages/RequestPermission/RequestPermission.tsx:46
msgid "Permissions"
msgstr "사용 권한"

#: popups/modals/UpdatePermissionModal/index.tsx:61
msgid "Permissions List"
msgstr ""

#: popups/modals/PersonaSettingModal/index.tsx:60
msgid "Persona"
msgstr "페르소나"

#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:60
msgid "Persona already exists."
msgstr "이미 존재된 페르소나입니다."

#: dashboard/pages/SignUp/steps/PersonaRecovery.tsx:73
#~ msgid "Persona created successfully."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SignUp/steps/PersonaRecovery.tsx:73
msgid "Persona created."
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:156
#~ msgid "Persona Mnemonic Words"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:103
#: dashboard/pages/SignUp/steps/PersonaNameUI.tsx:52
msgid "Persona Name"
msgstr "페르소나 이름"

#: popups/modals/PersonaRenameModal/index.tsx:46
msgid "Persona name must between 1 to 24 characters."
msgstr "페르소나 이름은 1~24자 이내로 입력해주세요."

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:156
msgid "Persona Recovery Phrase"
msgstr "페르소나 복구 문구"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:71
msgid "Persona required."
msgstr "페르소나가 필요합니다."

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/ComponentToPrint.tsx:93
msgid "Persona: {personaName}"
msgstr ""

#: dashboard/components/BackupPreview/index.tsx:150
msgid "Personas"
msgstr "나의 페르소나"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/PhoneForm.tsx:81
msgid "Phone verification code"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:105
#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:153
#: dashboard/pages/SetupPersona/PermissionOnboarding/index.tsx:120
msgid "Pin Mask Network to the toolbar for easier access:"
msgstr "Mask Network를 툴바에 고정하여 보다 쉽게 액세스할 수 있습니다:"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:104
msgid "Pinned successfully."
msgstr "고정됩니다."

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/index.tsx:47
#: content-script/site-adaptors/facebook.com/injection/Composition.tsx:68
msgid "Please click the \"Post\" button to open the compose dialog."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/index.tsx:47
#: content-script/site-adaptors/facebook.com/injection/Composition.tsx:68
#~ msgid "Please click the “Post” button to open the compose dialog."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:61
#~ msgid "Please copy the following text and image (if there is any) and publish it."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:61
msgid "Please copy the following text and image (if there is one) and publish it."
msgstr ""

#: popups/modals/VerifyBackupPasswordModal/index.tsx:48
msgid "Please enter backup password to export persona private key."
msgstr "백업 비밀번호를 입력하고 페르소나 개인키를 내보낼 수 있습니다."

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:251
msgid "Please enter cloud backup password to download file."
msgstr "파일을 다운로드하려면 클라우드 백업 암호를 입력하세요."

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:234
#~ msgid "Please enter the correct mnemonic phrase words, private key, or upload the correct keystore file."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:232
msgid "Please enter the correct mnemonic words, private key, or upload the correct keystore file."
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:206
#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:224
msgid "Please enter your backup password."
msgstr "비밀번호 입력"

#: popups/pages/Personas/Logout/index.tsx:193
msgid "Please enter your payment password."
msgstr "현재 비밀번호를 입력하세요."

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:173
msgid "Please install your metamask wallet and set up your first wallet."
msgstr "Metamask 월렛을 설치하고 첫 월렛을 설정하세요."

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:137
#: dashboard/pages/SetupPersona/LocalBackup/index.tsx:94
#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:168
msgid "Please select the appropriate method to restore your personal data."
msgstr "12개 복구 문구로 페르소나 데어터를 복구할 수 있습니다."

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:329
#~ msgid "Please select the correct words based on the order of the recovery phases."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:326
msgid "Please select the correct words in the correct order."
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:152
#: popups/pages/Settings/index.tsx:158
msgid "Please set the backup password to back up"
msgstr "백업 비밀번호를 설정하세요."

#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:106
msgid "Please set up backup password to export private key."
msgstr "백업 비밀번호를 설정하고 개인키를 내보낼 수 있습니다."

#: popups/modals/WalletAutoLockSettingModal/index.tsx:104
msgid "Please set up the amount of time before we automatically lock your wallet."
msgstr "월렛이 자동으로 잠기기 전까지의 시간을 설정해 주시기 바랍니다."

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/AccountConnectStatus.tsx:138
msgid "Please sign up or login {siteName} to connect Mask Network."
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:131
#~ msgid "Please use your frequently used email account or mobile phone for backup."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:131
#~ msgid "Please use your frequently used email or mobile phone for backup."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:131
msgid "Please use your frequently used email or phone number for backup."
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:420
msgid "Please write down or copy these words and save them in a secure place."
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:423
#~ msgid "Please write down or copy these words in the correct way and store them in secure places."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:133
msgid "Please write down the following words in correct order. Keep it safe and do not share with anyone!"
msgstr "다음 단어를 정확한 순서로 적어주세요. 안전하게 보관하고 다른 사람과 공유하지 마세요!"

#: content-script/components/CompositionDialog/CompositionUI.tsx:229
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:305
#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:325
msgid "Post content:"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileTabContent.tsx:484
#~ msgid "Powered by"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/AddDeriveWallet/index.tsx:223
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:344
msgid "Priority Fee (GWEI)"
msgstr "우선 비용(GWEI)"

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:154
msgid "Priority fee should be greater than 0."
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:404
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:117
#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:143
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:182
#: popups/pages/Personas/ExportPrivateKey/index.tsx:44
#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:116
#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:120
msgid "Private Key"
msgstr "개인 키"

#: popups/modals/PersonaSettingModal/index.tsx:69
#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:182
msgid "Profile Photo"
msgstr "프로필 사진"

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:335
#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:365
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/ComponentToPrint.tsx:96
#~ msgid "Public Key"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/ComponentToPrint.tsx:96
msgid "Public Key: <0>{publicKey}</0>"
msgstr ""

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:169
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:90
msgid "Re-enter"
msgstr "다시 입력"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:96
msgid "ready 🚀"
msgstr "준비 🚀"

#: content-script/components/CompositionDialog/useSubmit.ts:92
msgid "realMaskNetwork"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/ActionGroup/index.tsx:99
#: popups/pages/Wallet/Receive/index.tsx:128
msgid "Receive"
msgstr "받기"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:155
msgid "Recover your data"
msgstr "데어터 복구"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:227
msgid "Recover your wallet"
msgstr "월렛 복구"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:152
#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:93
#: popups/modals/SwitchPersonaModal/index.tsx:60
msgid "Recovery"
msgstr "복구"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:177
msgid "Recovery Phrase"
msgstr "복구 문구"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:425
#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:165
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:226
#~ msgid "Reject {0} Transactions"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:226
msgid "Reject {totalMessages} Transactions"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileTabContent.tsx:391
msgid "Reload"
msgstr "다시 로드"

#: popups/modals/WalletRemoveModal/index.tsx:105
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/index.tsx:134
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/index.tsx:141
msgid "Remove Wallet"
msgstr "월렛 삭제"

#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/index.tsx:114
msgid "Remove Wallet?"
msgstr "월렛을 삭제하시겠습니까?"

#: popups/modals/PersonaRenameModal/index.tsx:39
#: popups/pages/Wallet/CreateWallet/Derive.tsx:152
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/Rename.tsx:20
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/Rename.tsx:26
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:334
msgid "Request ID"
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:305
msgid "Request is valid not after"
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:286
msgid "Request is valid not before"
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:94
msgid "Request Source"
msgstr "소스 요청"

#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:196
msgid "Reselect"
msgstr "다시 선택"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/EmailForm.tsx:100
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/PhoneForm.tsx:97
msgid "Resend"
msgstr "다시 보내기"

#: popups/pages/Wallet/ResetWallet/index.tsx:98
msgid "Reset Wallet"
msgstr "월렛 리셋"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:217
msgid "Resource"
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/ConfirmBackupInfo.tsx:66
#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/index.tsx:32
#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:156
msgid "Restore"
msgstr "복원하기"

#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:132
#~ msgid "Restore backup failed, Please try again."
#~ msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:132
msgid "Restore backup failed."
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:291
msgid "Restore Database"
msgstr "데이터베이스 복원"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/index.tsx:86
msgid "Restore failed"
msgstr "복구 실패"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:292
msgid "Restore from a previous database backup"
msgstr "이전의 데이터베이스 백업에서 복원하기"

#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:300
msgid "Restore or Login"
msgstr "등록 또는 로그인"

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:167
msgid "Retry"
msgstr "다시 시도"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:264
msgid "RPC URL"
msgstr ""

#: popups/components/AddContactInputPanel/index.tsx:132
#: popups/pages/Personas/AccountDetail/UI.tsx:110
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:111
msgid "Save failed"
msgstr "저장 실패"

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:106
#~ msgid "Save successfully"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:106
msgid "Saved"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/index.tsx:209
#~ msgid "Saved network successfully"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:278
msgid "Scam tx"
msgstr "사기 거래"

#: popups/pages/Wallet/Receive/index.tsx:176
msgid "Scan QR code to receive payment"
msgstr "QR 코드 스캔하여 결제하기"

#: popups/pages/Personas/WalletConnect/index.tsx:122
msgid "Scan QR code with WalletConnect-compatible wallet"
msgstr ""

#: popups/pages/Friends/Search/index.tsx:85
#~ msgid "Search Next.ID, Twitter, Lens, ENS or Address"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Friends/Search/index.tsx:85
msgid "Search Next.ID, X, Lens, ENS or Address"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:69
#~ msgid "See your account balance and history"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:66
#~ msgid "See your address"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:72
#~ msgid "See your Tokens and NFTs"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/AddDeriveWallet/index.tsx:207
msgid "Select Address"
msgstr "주소 선택"

#: content-script/components/shared/SelectProfileUI/SelectProfileUI.tsx:198
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:270
msgid "Select All"
msgstr "전체 선택"

#: popups/modals/SelectProviderModal/index.tsx:25
msgid "Select and Connect to your wallet"
msgstr "월렛 선택 및 연결"

#: popups/modals/SelectLanguageModal/index.tsx:46
msgid "Select language"
msgstr "언어 선택"

#: dashboard/pages/SetupPersona/LocalBackup/index.tsx:91
msgid "Select the contents of the backup"
msgstr "백업 내용을 선택하세요."

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:54
msgid "Select the wallet(s) to use on this site. You should not connect to website you don't trust."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/SelectWallet/index.tsx:141
msgid "Select Wallet"
msgstr "월렛 선택"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:356
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/EmailForm.tsx:101
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/PhoneForm.tsx:98
#: popups/components/TransactionPreview/index.tsx:110
#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:398
#: popups/pages/Wallet/components/ActionGroup/index.tsx:83
#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:398
#: popups/pages/Wallet/ContactList/index.tsx:171
#: popups/pages/Wallet/Transfer/index.tsx:52
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:287
#~ msgid "Sent verification post successfully.<0/> <1/>You could check the verification result on Mask Pop-up after few minutes. If failed, try sending verification post again."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:394
msgid "Service Agreement"
msgstr "서비스 약관"

#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:335
msgid "Set a New Management Account"
msgstr "새로운 관리자 계정 설정"

#: content-script/site-adaptors/instagram.com/injection/NFT/NFTAvatarSettingDialog.tsx:81
msgid "Set NFT Photo"
msgstr "NFT 사진 설정"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:114
#: dashboard/pages/SetupPersona/Onboarding/index.tsx:198
#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:241
#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:333
msgid "Set Payment Password"
msgstr "결제 비밀번호 설정"

#: popups/pages/Wallet/SetPaymentPassword/index.tsx:216
msgid "Set payment password successfully."
msgstr "결제 비밀번호 설정 성공"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:122
msgid "Set Your Payment Password"
msgstr "결제 비밀번호 설정"

#: dashboard/pages/SignUp/steps/PersonaNameUI.tsx:44
msgid "Set Your Persona Name"
msgstr "페르소나 이름 설정하기"

#: dashboard/pages/SignUp/steps/PersonaNameUI.tsx:48
msgid "Set your persona name with maximum length of 24 characters"
msgstr "최대 24자로 페로소나 이름 설정합니다"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:176
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:153
#: content-script/components/InjectedComponents/SelectPeopleDialog.tsx:123
#: content-script/components/shared/SelectRecipients/SelectRecipientsDialog.tsx:206
msgid "Share with"
msgstr "공유 대상:"

#: content-script/components/InjectedComponents/PageInspector.tsx:38
msgid "Show me how"
msgstr "방법을 알려주세요."

#: popups/pages/Wallet/components/AssetsList/MoreBar.tsx:23
msgid "Show tokens with value less than $1"
msgstr "잔액 $1 미만인 토큰 표시"

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:317
#: popups/pages/Personas/PersonaSignRequest/index.tsx:120
#: popups/pages/Wallet/Interaction/WalletSignRequest.tsx:28
msgid "Sign"
msgstr "사인"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Recovery/index.tsx:163
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:88
msgid "Sign-in Request"
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:89
msgid "Signature Request"
msgstr "시그너쳐 요청"

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:281
msgid "Signing ..."
msgstr "진행중..."

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:134
msgid "Signing Message (Raw)"
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:117
msgid "Signing Message (Text)"
msgstr "사인 메시지"

#: popups/modals/UpdatePermissionModal/index.tsx:69
msgid "Since X is now using the new domain name x.com, Mask Network requires users to grant new permissions in order to continue working on x.com."
msgstr ""

#: popups/pages/RequestPermission/RequestPermission.tsx:31
msgid "Sites"
msgstr "사이트"

#: popups/pages/Personas/PersonaAvatarSetting/index.tsx:266
msgid "Size limit: 10 MB"
msgstr ""

#: content-script/components/GuideStep/index.tsx:222
#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:121
msgid "Skip"
msgstr "넘어가기"

#: popups/pages/Personas/AccountDetail/index.tsx:185
#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:243
msgid "Social Account"
msgstr "소셜 계정"

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:197
msgid "Sorry, signature failed! Please try signing again."
msgstr "사인 살패, 다시 시도하기"

#: popups/modals/GasSettingModal/index.tsx:39
#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:381
#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:394
msgid "Speed Up"
msgstr "가속하기"

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:258
#: popups/components/UnlockERC721Token/index.tsx:203
msgid "Spend limit requested by"
msgstr "지불 제한을 요청하는 이용자:"

#: popups/modals/GasSettingModal/GasSettingDialog.tsx:194
msgid "Spend more transaction fees to cancel the previous transaction."
msgstr "더 많은 기스비를 지불하여 지난 거래를 최소합니다."

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/PinExtension.tsx:111
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:238
msgid "status"
msgstr "상태"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Recovery/index.tsx:216
msgid "Step {step}/{step}"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:238
msgid "Step {step}/{totalSteps}"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/SignUp/index.tsx:90
msgid "Step 1/2"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:118
msgid "Step 1/3"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/AddDeriveWallet/index.tsx:199
#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:149
msgid "Step 2/2"
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/ConfirmSynchronizePasswordDialog.tsx:21
#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:210
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: dashboard/components/Restore/ConfirmSynchronizePasswordDialog.tsx:21
#~ msgid "Successful"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/AddToken/index.tsx:146
#~ msgid "Successfully added"
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:221
#: popups/pages/Wallet/TokenDetail/index.tsx:178
#~ msgid "Successfully hidden."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:75
msgid "Suggest to send transactions and sign messages"
msgstr ""

#: popups/pages/Settings/index.tsx:323
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:303
msgid "Support Identity code, private key, local backups or cloud backups to access your personal data."
msgstr "아이디 코드, 개인키, 로컬 백업이나 클라우드 백업으로 개인 데이터 접근을 지원합니다."

#: popups/pages/Wallet/components/ImportCreateWallet/index.tsx:101
#~ msgid "Support mnemonic phrase, private key or keystone file."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/ImportCreateWallet/index.tsx:101
msgid "Support mnemonic phrase, private key or keystore file."
msgstr ""

#: popups/modals/SupportedSitesModal/index.tsx:68
#: popups/pages/Settings/index.tsx:222
msgid "Supported Sites"
msgstr "지원되는 사이트"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:109
#~ msgid "Sure to overwrite the backups stored on Mask Cloud Service?"
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/AccountConnectStatus.tsx:105
#~ msgid "Switch accounts and try more connections."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:147
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:207
msgid "Switch other account"
msgstr "사용자 계정 전환"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/ConfirmBackupInfo.tsx:77
#~ msgid "Switch other accounts"
#~ msgstr ""

#: popups/modals/SwitchPersonaModal/index.tsx:82
msgid "Switch Persona"
msgstr "페르소나 전환"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/ConfirmBackupInfo.tsx:77
msgid "Switch to other accounts"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:48
#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:51
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: content-script/components/InjectedComponents/AutoPasteFailedDialog.tsx:77
msgid "Text copied!"
msgstr ""

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:158
msgid "The approval for this contract will be revoked in case of the amount is 0."
msgstr ""

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:159
#~ msgid "The approval for this contract will be revoked in the event of using 0 as the default input."
#~ msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:274
msgid "The chainID is not equal to the currently connected one."
msgstr ""

#: dashboard/contexts/CloudBackupFormContext.tsx:49
#: dashboard/contexts/CloudBackupFormContext.tsx:50
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/index.tsx:81
msgid "The code is incorrect."
msgstr "코드가 잘못되었습니다."

#: dashboard/modals/MergeBackupModal/MergeBackupDialog.tsx:97
msgid "The download link is expired"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:180
#~ msgid "The mnemonic has been copied, please keep it in a safe place."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:440
msgid "The mnemonic word has been copied, please keep it in a safe place."
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/index.tsx:178
msgid "The mnemonic words has been copied, please keep it in a safe place."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/useWarnings.ts:26
#~ msgid "The network with chain ID {0} may use a different currency symbol ({1}) than the one you have entered. Please check."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/useWarnings.ts:26
msgid "The network with chain ID {formChainId} may use a different currency symbol ({0}) than the one you have entered. Please check."
msgstr ""

#: popups/modals/ChangePaymentPasswordModal/index.tsx:58
msgid "The new passwords don't match"
msgstr "새로운 비밀번호가 일치하지 않습니다"

#: popups/modals/PersonaRenameModal/index.tsx:30
msgid "The persona name already exists."
msgstr "이미 존재된 페르소나입니다"

#: dashboard/contexts/CloudBackupFormContext.tsx:59
msgid "The phone number is incorrect."
msgstr "전화번호가 잘못되었습니다."

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:69
#~ msgid "The RPC URL you have entered returned a different chain ID ({0}). Please update the Chain ID to match the RPC URL of the network you are trying to add."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:69
msgid "The RPC URL you have entered returned a different chain ID ({rpcChainId}). Please update the Chain ID to match the RPC URL of the network you are trying to add."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/useTransactionLogs.ts:42
msgid "The transaction was complete and has been recorded on blockchain at {0}"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/useTransactionLogs.ts:40
msgid "The transaction was confirmed at {0}"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:85
#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:80
#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:95
#: popups/pages/Wallet/hooks/usePasswordForm.ts:18
#~ msgid "The two entered passwords are inconsistent."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:287
#~ msgid "The verification post sent.<0/> <1/>You could check the verification result on the Mask Pop-up after few minutes. If it failed, try to send another verification post later."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:287
msgid "The verification post sent.<0/><1/>You could check the verification result on the Mask Pop-up after few minutes. If it failed, try to send another verification post later."
msgstr ""

#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:94
msgid "The wallet address already exists."
msgstr "이 월렛 주소가 이미 존재합니다."

#: popups/modals/AddContactModal/index.tsx:93
#: popups/modals/EditContactModal/index.tsx:113
#: popups/modals/WalletRenameModal/index.tsx:35
msgid "The wallet name already exists."
msgstr "이미 존재된 이름입니다."

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:62
msgid "The web site can"
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:255
msgid "The website ({messageOrigin}) is asking you to sign in to another domain ({0}). This may be a phishing attack."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:99
msgid "There was a network or RPC provider error, please try again later!"
msgstr "네트워크나 RPC 제공자 오류입니다. 다시 시도하세요!"

#: popups/hooks/useContactsContext.ts:72
msgid "This address is a contract address."
msgstr "이 주소는 연락처 주소입니다."

#: popups/hooks/useContactsContext.ts:60
msgid "This address may be a scam address."
msgstr "이 주소는 사기 주소일 수 있습니다."

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:170
msgid "This allows the third party to spend {value} {0} from your current balance."
msgstr ""

#: popups/components/UnlockERC20Token/index.tsx:162
msgid "This allows the third party to spend all your token balance until it reaches the cap or you revoke the spending cap. If this is not intended, consider setting a lower spending cap."
msgstr "이를 통해 제3자가 한도액에 도달하거나 사용자가 지출 한도액을 취소할 때까지 토큰 잔액을 모두 사용할 수 있습니다. 만약 이것이 의도된 것이 아니라면, 지출 한도액을 낮추는 것을 고려하시길 바랍니다."

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/useWarnings.ts:17
msgid "This Chain ID is currently used by the {0} network."
msgstr ""

#: popups/hooks/useContactsContext.ts:66
msgid "This ENS does not exist or not be resolved."
msgstr "해당 ENS가 존재하지 않습니다."

#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:171
msgid "This JSON file is encrypted with your current payment password. The same password is required for decryption when importing this wallet."
msgstr "이 JSON 파일은 현재 결제 비밀번호로 암호화되어 있습니다. 이 월렛을 불러올 때 복호화에 동일한 비밀번호가 필요합니다."

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:74
msgid "This message contains a invalid EIP-4361 message. It is better to reject this request."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:21
msgid "This network name already exists"
msgstr "이미 존재된 네트워크입니다"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:239
#~ msgid "This option will overwrite the existing cloud backup with the local data, and it cannot be recovered anymore."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/ComponentToPrint.tsx:120
msgid "This QR includes your identity, please keep it safely."
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/ComponentToPrint.tsx:123
msgid "This QR includes your mnemonic words, please keep it safely."
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Mnemonic/ComponentToPrint.tsx:118
#~ msgid "This QR saves your identity code, please keep it safely."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/ComponentToPrint.tsx:121
#~ msgid "This QR saves your mnemonic, please keep it safely."
#~ msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:312
msgid "This request has been expired."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/interaction.tsx:241
msgid "This request may be a phishing attach. I understand this and want to continue."
msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:293
msgid "This request should only be sign in the future."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:84
#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:93
msgid "This RPC URL is currently used by the {0} network"
msgstr "이 RPC URL는 {0} 네트워크에서 사용되고 있습니다."

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:268
msgid "This wallet is connected to current persona {0}."
msgstr "이 월렛은 현재 페르소나 {0} 에 연결됩니다."

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:239
msgid "This will overwrite the existing cloud backup with the local data, this cannot be undo."
msgstr ""

#: popups/components/AddContactInputPanel/index.tsx:116
#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:287
msgid "To"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:341
#: popups/pages/Wallet/components/ActivityList/ActivityItem.tsx:342
msgid "to {0}"
msgstr "받는 주소: {0}"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:329
msgid "To verify your X account and record it on the NextID, please send this post for the verification."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:316
msgid "To verify your X account and record it on the NextID, you will need to send a post for the verification."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/WatchTokenRequest.tsx:86
msgid "Token"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/WatchTokenRequest.tsx:105
msgid "Token Address"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/CollectibleDetail/index.tsx:221
msgid "Token now is hidden."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/WatchTokenRequest.tsx:120
#: popups/pages/Wallet/Interaction/WatchTokenRequest.tsx:143
msgid "Token Value"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/AddToken/index.tsx:159
#: popups/pages/Wallet/components/WalletAssets/index.tsx:127
#: popups/pages/Wallet/Transfer/index.tsx:79
msgid "Tokens"
msgstr "토큰"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:363
msgid "Transaction Fee"
msgstr "거래 수수료"

#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:252
msgid "Transaction Hash"
msgstr ""

#: content-script/components/GuideStep/index.tsx:218
msgid "Try"
msgstr "시도"

#: popups/modals/ChangeBackupPasswordModal/index.tsx:80
msgid "Two entered passwords are different."
msgstr ""

#: popups/modals/SetBackupPasswordModal/index.tsx:95
#: popups/pages/Wallet/hooks/usePasswordForm.ts:18
msgid "Two entered passwords are not the same."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:110
#: popups/pages/Wallet/components/DisconnectModal/index.tsx:124
#~ msgid "Unconnected successfully."
#~ msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:241
msgid "Unknown EIP-4361 message version."
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Unlock/index.tsx:113
msgid "Unlock"
msgstr "언락"

#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:177
#: dashboard/components/Restore/RestoreWalletFromLocal.tsx:96
msgid "Unpacking"
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:83
#: dashboard/components/Restore/RestorePersonaFromLocal.tsx:95
msgid "Unsupported data backup"
msgstr "지원하지 않는 데이터 백업"

#: dashboard/components/Restore/RestoreWalletFromLocal.tsx:58
msgid "Unsupported key store data"
msgstr "지원하지 않는 키스토어 데이터"

#: popups/pages/Wallet/SelectWallet/index.tsx:147
msgid "Unsupported network type"
msgstr "지원되지 않는 네트워크"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Permissions/index.tsx:99
msgid "Update permission for X.com"
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/Permissions/index.tsx:99
#: popups/modals/UpdatePermissionModal/index.tsx:56
#~ msgid "Update X.com Authorization"
#~ msgstr ""

#: popups/modals/UpdatePermissionModal/index.tsx:56
msgid "Update X.com Permissions"
msgstr ""

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:303
msgid "Upload backup"
msgstr "백업 업로드"

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:191
msgid "Uploading"
msgstr "업로딩중"

#: popups/pages/Wallet/EditNetwork/network-schema.ts:26
msgid "URLs require the appropriate HTTPS prefix."
msgstr "URL에는 적절한 HTTPS 접두사가 필요합니다."

#: content-script/site-adaptors/instagram.com/injection/NFT/ProfileNFTAvatar.tsx:77
msgid "Use NFT"
msgstr "NFT 이용"

#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:277
msgid "Use Persona to encrypt and decrypt social media posts & messages."
msgstr "페르소나로 소셜 미디어 게시글 맟 메시지를 암호화하거나 복호화합니다."

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionMethodSelector.tsx:52
msgid "Use text encryption"
msgstr "텍스 암호화 이용"

#: popups/pages/Wallet/TokenDetail/index.tsx:287
msgid "value"
msgstr "값"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:326
#~ msgid "Verification"
#~ msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/EmailField.tsx:39
msgid "Verification code has been sent to your email. Please check your mailbox."
msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/PhoneField.tsx:55
msgid "Verification code has been sent to your phone."
msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/EmailForm.tsx:54
#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackup/PhoneForm.tsx:51
msgid "Verification code sent"
msgstr "인증 코드가 발송되었습니다"

#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/EmailField.tsx:40
#: dashboard/components/Restore/RestoreFromCloud/PhoneField.tsx:56
#~ msgid "Verification code was sent to your {type}. Please check your {type}."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:323
#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:358
msgid "Verify"
msgstr "인증"

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/hooks/useNotifyConnected.ts:16
#: popups/pages/Personas/AccountDetail/UI.tsx:111
msgid "Verify Account"
msgstr "인증 및 연결 성공"

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:237
#: popups/pages/Settings/index.tsx:380
msgid "Version"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/TransactionRequest.tsx:266
msgid "View full transaction details"
msgstr "거래 세부 내역 보기"

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileCard/ProfileBar.tsx:177
#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileCard/ProfileBar.tsx:269
#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:255
#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:272
#: popups/pages/Wallet/ChangeOwner/index.tsx:320
#: popups/pages/Wallet/TransactionDetail/index.tsx:265
msgid "View on Explorer"
msgstr "Explorer에서 보기"

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:69
msgid "View your account balance and history"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:66
msgid "View your address"
msgstr ""

#: popups/pages/Wallet/Interaction/PermissionRequest.tsx:72
msgid "View your Tokens and NFTs"
msgstr ""

#: content-script/components/CompositionDialog/EncryptionTargetSelector.tsx:123
msgid "Visible To"
msgstr "공개 대상"

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:148
msgid "Waiting for {providerType}"
msgstr ""

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:148
#~ msgid "Waiting for ${0}"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:84
msgid "wallet"
msgstr "월렛"

#: popups/modals/WalletGroupModal/index.tsx:70
#: popups/pages/Wallet/SwitchWallet/index.tsx:162
msgid "Wallet Account"
msgstr "월렛 계정"

#: popups/components/ConnectedWallet/index.tsx:142
#~ msgid "Wallet disconnect failed"
#~ msgstr ""

#: popups/components/ConnectedWallet/index.tsx:140
#~ msgid "Wallet disconnect successfully"
#~ msgstr ""

#: popups/components/ConnectedWallet/index.tsx:140
msgid "Wallet disconnected"
msgstr ""

#: popups/modals/WalletGroupModal/index.tsx:76
#: popups/pages/Wallet/CreateWallet/index.tsx:118
msgid "Wallet Group #{0}"
msgstr "월렛 그룹 #{0}"

#: popups/pages/Wallet/ConnectedSites/index.tsx:43
msgid "Wallet name is connected to these sites, they can view your account address."
msgstr "월렛 이름은 이미 웹사이트에 연결됩니다. 연결된 웹사이트는 회원님의 계정 주소를 확인할 수 있습니다."

#: popups/modals/WalletRenameModal/index.tsx:28
#: popups/modals/WalletRenameModal/index.tsx:56
msgid "Wallet name must between 3 to 18 characters."
msgstr "월렛 이름은 3~18자 이내로 입력해주세요."

#: popups/modals/ConnectProvider/index.tsx:154
msgid "Wallet request timed out"
msgstr "월렛 요청 시간 초과"

#: popups/pages/Wallet/SwitchWallet/index.tsx:155
#: popups/pages/Wallet/WalletSettings/index.tsx:45
msgid "Wallet Settings"
msgstr "월렛 설정"

#: popups/pages/Personas/WalletConnect/index.tsx:111
msgid "WalletConnect"
msgstr ""

#: dashboard/components/BackupPreview/index.tsx:229
#~ msgid "Wallets ({walletLength})"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/PermissionOnboarding/index.tsx:107
#~ msgid "We are pleased to inform you that the authorization update for X website has been successfully completed. You can now continue to enjoy all the features of Mask Network as usual. Thank you for your continuous support!"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/SetupPersona/PermissionOnboarding/index.tsx:107
msgid "We are pleased to inform you that the update for X (formerly named Twitter) website has been completed. You can now continue to enjoy all the features of Mask Network as usual. Thank you for your continuous support!"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:314
#: content-script/components/InjectedComponents/SetupGuide/VerifyNextID.tsx:327
#~ msgid "We will need to verify your Twitter account and record it on the NextID. Please post it for validation."
#~ msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/ProfileCard/index.tsx:250
msgid "Web3 Profile Card"
msgstr "웹3 프로필 카드"

#: popups/pages/Settings/index.tsx:354
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: popups/pages/Wallet/Unlock/index.tsx:86
msgid "Welcome Back"
msgstr "환영합니다"

#: dashboard/pages/SetupPersona/CloudBackupPreview/index.tsx:134
msgid "Welcome to Mask Cloud Services"
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/Home/UI.tsx:274
msgid "Welcome to Mask Network"
msgstr "환영합니다"

#: dashboard/pages/SetupPersona/Welcome/index.tsx:84
msgid "Welcome to use Mask Network"
msgstr "환영합니다"

#: popups/pages/Wallet/ExportPrivateKey/index.tsx:129
msgid "Write down mnemonic words"
msgstr "니모닉 단어를 적어두세요"

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:417
msgid "Write down recovery phrase"
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:420
#~ msgid "Write Down Recovery Phrase"
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateMnemonic/index.tsx:345
#~ msgid "Wrong words selected. Please try again!"
#~ msgstr ""

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:137
msgid "You have backed up your data."
msgstr ""

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:191
msgid "You have signed with your wallet."
msgstr ""

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:137
#~ msgid "You have successfully backed up your data."
#~ msgstr ""

#: popups/pages/Personas/ConnectWallet/index.tsx:191
#~ msgid "You have successfully signed with your wallet."
#~ msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/ConfirmSynchronizePasswordDialog.tsx:25
#~ msgid "You have successfully verified your cloud password and recovered your backup. To unify backup passwords, do you want to synchronize your cloud password as local backup password?"
#~ msgstr ""

#: dashboard/components/Restore/ConfirmSynchronizePasswordDialog.tsx:25
msgid "You have verified your cloud password and recovered your backup. Do you want to let your cloud password and local backup password be the same?"
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DisabledPluginSuggestion.tsx:168
msgid "You need to open the dApp to view the specific content."
msgstr ""

#: content-script/components/InjectedComponents/DisabledPluginSuggestion.tsx:168
#~ msgid "You need to open the DAPP to view the specific content."
#~ msgstr ""

#: dashboard/modals/BackupPreviewModal/BackupPreviewDialog.tsx:182
#~ msgid "You’ve uploaded backup to Mask Cloud Service successfully."
#~ msgstr ""

#: popups/components/SignRequestInfo/index.tsx:105
msgid "Your connection to this site is not encrypted which can be modified by a hostile third party, we strongly suggest you reject this request."
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:161
#~ msgid "Your payment password encrypts wallet data and is needed for trade confirmations and unlocking. It's securely stored on your device, and we cannot retrieve it. Please remember it."
#~ msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/CreateWalletForm/index.tsx:159
msgid "Your payment password encrypts wallet data and is needed to unlocking the wallet, transaction confirmations and signing. The password is never stored, and there is no way to recover it if you forget it."
msgstr ""

#: dashboard/pages/CreateMaskWallet/Onboarding/index.tsx:95
msgid "Your Wallet is on"
msgstr ""

